訓身買左曼聯歐聯冠軍

來吧 上車機會唔係成日有

ok

撳傳送，成功投注再cap圖

戶口唔夠錢

乜撚野叫買咗，唔係話同你分左同右，買咗就係買咗，未買就係未買

咁你講黎把撚

屌...
買左10蚊?

我成副身手得$10

好撚好笑咩

樓主好球